集思廣益（認真問）如果你老母打你

如果你已經18歲 絲
Weekend出去飲酒飲到4點返到屋企
佢打鳩你 打到淤哂
你地會點做？

早d番屋企

抵啦

抵撚死

點解係抵撚死
咁大個人 又唔係唔識睇住自己
又唔係同陌生人飲
都已經成年 仲咁樣管撚住哂
你地諗下你地咁樣比人管

打番佢，嚟我到訓

繼續去囉
唔仆過街你都係唔識死架啦

我真係唔明我咁大個人佢點打得落手
點樣？當我發洩工具？
佢打得落手個下都證明佢 唔係一個好母親

有幾大？

依家唔係講緊我去唔去飲酒
而係我既自由問題
我幾點返 又點姐
起碼我識返屋企
佢洗唔洗打鳩到我淤撚哂 大佬咁大個人
點打得落手咖佢痴線
我極需要自己搬出去住

留個contact 下次一齊出嚟玩？

佢打你未必岩
但係好心你啦 18歲女仔就潔身自愛少少
你以為出事果陣 你班fd個個飲到醉晒會救到你？

你要老母擔心 你都唔係一個好子女 收收皮

到你做老母就明

咁大個人 咁大個人 咁大個人

幾大唔講啦 成左年
都牛高馬大啦
仲用體罰 out唔out啲呀
佢已經打到我無哂感覺
由細打到大
我已經唔會再喊
淨係諗緊點樣逃離依個現況

我清醒住咁返屋企就證明我識自己睇住自己啦

你留

連登仔全部毒撚
點會明 係佢地眼中你係女人 又出去飲酒
又夜訓 即係臭雞

唔好諗咁多啦 搵日出黎飲下開心返咪算

到你好似我咁 唔可以出夜街
會比人打柒到淤哂
你就明

好呀 咁你咪繼續
唔好返屋企添呀 你老母癲架

至弊開心完
返去要比人打柒
又唔比我再咁夜返
咁我仲點出去姐
我勁嫌麻煩 如果佢鎖左門唔比我返屋企
咁我就有排煩啦

唔係就咁算數啊 咪聽d keyboard fighter 連登仔講咩要理解老母 佢地根本清朝人 思想封建落後 尊男仇女 咖

啱啱先出去飲完 下次執樓主屍

嚟我到訓囉

上連登

我都想 返緊pt草錢搬出去
係屋企連自己一間房都無
手機唔比夜晚差電
夜晚廳唔比開燈 廁所就係我間房
窮人真係唔好生仔 生完出黎拎黎打

已返到屋企sor

訓完一晚咪又係要返去
咁多重要野係個到

岩牙 刀吾之典解拒甘刀要打伱🤬🤬

我屌你老母就真呀，18歲係咪以為自己好大個？打你就證明佢唔係好老母？我係你老母都忍唔住要打鳩你啦 一定係嗰啲比老母嘈兩句就發撚哂脾氣，話自己18歲大撚哂。
你咪撚柒戇鳩啦

唔撚管你，你咪變肉便器囉 到時又怪老豆老母唔管你

依家隻腳仲痛緊腫緊
聽日一定淤 唔洗著裙啦
點解釋呀？家暴？

打番佢

有本事咪自己搬出去住
住得起屋企要靠呀爸呀媽自然要守返屋企規舉

你咁勁，報警囉
18歲嘛

18歲覺得自己好大個

其實腦筍都未閂埋

就係你呢啲on9以為自己後代係自己財物
依家都只係講緊weekend會出去
你試下好似我咁呀 日撚日比人軟禁
我睇你會唔會打鳩返自己老母

其實又正常
尤其屋企咁高壓
只可以話唔識教

你地盲目地覺得出去飲酒就係無腦
唔好飲酒呀你地
飲酒一定係劈撚哂醉撚哂返唔到屋企咖

咁你知你會夜翻有冇同屋企人講先？

搵社工

以前仲會喊
依家？企定定比佢打
無感覺
Fu顯佢
打完就算 聽完當佢發癲
打？無用啦
唔反抗只係廢事搞大件事

黎我屋企住

你係咁有料既你咪打鳩你自己老母囉
講到自己幾慘幾慘，又話搬又話唔會再返咁樣
有料你一早做左啦 使撚上嚟開post圍爐咩

到你呀媽老到打唔郁你
冇人管你既時候
你會後悔

你宜家覺得佢好撚煩拎你黎出氣呀嘛
我話比你知
你遲早會好撚後悔

我會離開屋企一排比大家都冷靜下 再心平氣和傾

有 講完話 唔可以
我依家唔係問佢得唔得呀大佬

啊妹 飲酒唔係問題 問題係18歲話大唔大 話細就真係仲細 出面好多野你未見過未識驚係正常 但係一出事個陣你攬住老母喊都冇用

你係咪on9呀打鳩返佢
佢做錯你又跟佢一齊做錯咩
我依家一路返學一路pt交學費
你估我唔撚想搬出去住 ?

都要有地方離開

我唔會後悔無人打我囉
你係m我唔撚係呀

講句公道說話，先唔講你會唔會變肉便器
你老母打你係佢錯，你想改變應該坐低同佢4466拆掂
如果冷靜傾都唔得，下次佢打你，你就制止佢，唔係叫你打返佢，而係制止，之後再同佢理性傾
到時你老母會意識到你真係大個人，唔可以再動手了

如果有效，麻煩你貼幾張j圖比咁多位連登手足

條路自己揀 仆街我唔會喊
同埋 我無野要喊
識分寸咖嘛
不如鎖我係夾萬？
馬路好危險咖 隨時有車撞死你
你依世唔好過馬路啦

識分寸就唔會走去做人sp

同意

試過啦 老母係大陸人
唔係話我歧視
但親身經歷佢地真係特別中意打人
同佢傾 佢唔會聽
只會嬲鳩 話我歪理
永遠唔接受人意思
講講下又想打鳩我

我明 我都有同學屋企成日都唔俾佢出夜街 10點返
Btw屋企人打你係唔啱/冇用

屌你咁橫掂都係 比個電話我 我帶你去玩

扑野依啲你情我願
佢爽時我都爽
我無後悔過
條路自己揀
又唔係周街搵人扑
女仔唔可以enjoy sex ?

有無試過制止佢啊，唔理你用詠春定洪拳啦
總之壓制佢，軟硬兼施，動之以情

我印象之中我阿媽打過我一次(一下)
夜晚佢同我道歉

制止佢，而唔係企定定

由細打到大 麻木了
根本生個女出黎當寵物咁軟禁

屋企對你唔好
所以我理解你點解會咁 但係唔認同

呢度已經好撚多垃圾狗公想借d意約你順便屌埋你
自己睇路啦

咁你講嚟托閪咩
講到你老母十惡不赦咁樣，又唔打返佢
講到屋企好似煉獄咁，你又唔撚走
你都係繼續圍爐算啦
明知飲完酒會俾人打俾人屌都繼續做
遲早有日自食其果 垃圾

喂師兄踢爆哂點搵食啊

哦 咁得啦 冇問題

緊係試過制止啦
佢就勁惡咁話 你捉住我？！
你依家係咪捉住我?你避 ?你死緊呀你
然後打多幾錢重

自愛少少好唔好
打呢段嘢出嚟都唔覺得羞恥咩

試過咖啦 制止唔到
會嬲多幾錢重

氹到佢想同你enjoy sex就得

臭雞味濃到

打贏佢

下 扑野一定女仔蝕底？
叫鴨都要錢啦
又唔係係人都屌得

有咩問題

咁斷絕關係啦 到時分分鐘你老母喊住求你返去
如果唔係就當無左個老母囉

痴撚線
佢做錯你又跟佢一樣做錯咩

試過離家出走
跟住佢叫親戚搵返我
返左屋企無鬧過我
然後咪又故態復萌

樓主我碌鳩21cm粗過廁紙筒硬過電燈柱，有無興趣enjoy sex with me

可唔可以同我扑
你會好舒服

點醒佢做咩
反正佢由始至終都覺得自己無錯，做埋世界仔咁
仲講埋哂咩條路自己簡嗰啲垃圾
到時咪睇下仆街會唔會喊
留明睇reply係嗰啲「已經麻木哂，所以唔會喊」「enjoy sex都係錯？」

唔否認自己做緊sp
又疑似做緊
咁都叫自愛?

企硬啦，根本你自己心軟
一係你就走人，一係繼續比人當狗咁管，自己諗

認真
下次再比老母黎我到住
年中幫過唔少人
仲有大把酒飲

淨係識講咁大個人點咁大個人點
咁大個人老母打你你唔識避嘅

佢打你都係出於關心，只係用錯方法。定係你想佢咩都唔做漠不關心咁由你自生自滅呢？到時候又開個topic話我老母一啲都唔關心我，呢個老母做得唔好咁為咩？

佢唔鐘意你出夜街咪問佢點解，再同佢解釋你係冇安全問題，而唔係你所謂咩咁大個人仲要綁住你自由呢種諗法去提高自己呢個（出去玩係我自由）既意識，除非你做晒所有你能力範圍既野，最後搬出去都未嘗唔係一個方法。

喊完重新出發，stay strong

唔係人人性觀念都要一樣

樓主係咪搭緊雞鵬做ptgf
屌你老尾off撚哂topic

下 做人無後悔過
仆咩街
出去同熟人飲酒都可以仆街？
夜返屋企又可以仆街？
你地全部唔好出夜街呀
身在福中不知福

the best is yet to come

咪係呀屌
咪撚騎劫啦

當呢度5p？

一係報警，你咁同黃屍有咩分別

可唔可以唔好講啲咁on9既野

住hall, 同人夾份租屋

the blacks is coming

避完會打多幾錢重咖
除非你諗住打24小時拉鋸戰
我無咁多時間

反正你都覺得冇問題 咁仲有咩好講?
你咪繼續過你想過既生活

報警囉

唔撚好係我post到圍爐騎劫啦
從來無講過個啲說明

咁大個人 打返佢攞

講左咁耐你都唔知發生咩事
我來繼續過我既生活
但會比人打鳩呀

咁人人價值觀都唔同㗎啦
唔係樓主喺度問嚟做咩？

咪係

唔好再講依啲啦
佢做錯野你又跟佢一樣做錯咩

咁你又唔走人，又唔還拖，仲可以點

拉左佢我無好處咖喎

咁你老豆呢？

叫你還拖唔係想你報復，而係要你老母知道你已經牛高馬大，唔可以再動手，明未啊

我唯一諗到就係再返多份pt搬出去住！
會攰到媽差咁
我同佢提出過
但佢又唔比
話我憑咩搬出去住

咁大個人要話俾呀媽知佢咁嘅方法係錯
打返佢之後再出去飲酒再夜返
咁佢就知佢教法你係唔會聽

明白樓主既感受
如果係由細到大都咁樣俾屋企管住仲會體罰既
的確會有想離開既衝動

如果我係你, 我有錢我都走
因為我都有咁樣諗過

但又調返轉講
咁你宜家無錢, 未搬得出去
即係都仲要屈服住係呢到
會唔會試下退而求其次
同屋企人傾下得到佢地認可呢 ?

飲酒其實都無乜野
佢地可能都係怕你夜返
如果早啲返, 定時定候 打個電話報個到呢 ?
煩係煩啲架啦, 但我覺得你宜家呢個情況之下
如果受制於呢啲條件之後
佢會肯去試下接受的話, 都未必係壞事呀

如果你有錢, 一定即走啦
但未有既時候就要諗下可以點樣拎到個平衡位

大個啦, 好多野唔係係想點就點
要學識照顧埋其他人感受
家人, 情人, 朋友, 上司, 同學
唔係幼稚園剩係諗自己架啦

俾左解決方法你 又話咩唔得架 之後又死返去住
去你d朋友到訓住先囉 再唔係搵社工囉
你都係想有人認同你姐 俾左解決方法你你有認真諗過咩
黎黎去去都話唔得架打多兩錢重架
又想走但係又心軟 學咩人「咁大個人」？

我夜返佢都無出過聲
我諗佢係想將啲野交比老母處理掛
總之佢無話過我

朋友 都唔好意思打搞人啦
社工搵過 沒撚用 淨係係到同我傾 無實質行動
叫我點點點勸佢
我心諗 佢講既野我十世之前已經試過啦

你有答案就唔好問啦
認真答你就係下次早D返屋企，唔好再要屋企人擔心啦！
唔想比人打咪同佢地攤開講下囉
講出你自己諗法
不過父母多數都唔認同嫁啦
講真 佢唔擔心你你仲驚啦

咩年代呀，出個夜街都要打要殺

報警拉鳩你老母啦 比我就唔撚忍

總之佢地覺得夜返就係罪
佢唔會接受 好頑固咖

你year 1?

叫社工直接同佢地講
淨係計打你呢樣已經唔係你勸得掂既野

下 擔心唔係咁樣咖囉
擔心應該係更加大層面既野
例如我失戀佢安慰我擔心我尋死 就話姐
出個夜街都喊打喊殺